睇戲遇到嘅仆街

最近去戲院睇戲，一開始個氣氛都好好。
點知後面有個人不停講野，愈講就愈大聲，我一路睇戲一路聽影評啊？
我重複，係成套戲，冇停止過發出聲音。係咪on9
佢係咪當係自己屋企睇戲
已經有人噓過佢，都仲可以繼續講野。
然後我都睇到忟再噓佢，佢都係繼續無視世人嘅目光。
隔離有條女用氣聲講野，佢夠膽死話聽唔到大聲啲，屌俾枝咪你好唔好啊。
要講野要配音返屋企睇啦，我買飛入場唔係想聽影評啊咪撚咁自私啦。

月經post 當面屌柒佢啦，上連登post黎無人幫到你

場戲都睇完
想提醒大家睇戲俾啲公德心